一人一部自己惡搞屋企既高達

我先拋磚 要屌細力啲
東方不敗

你屋企咁慘，
到依家都未恢復供電

不是澳門人

屌你